Je traduis chaque calcul par une phrase en français.
\begin{enumerate}[label=\textcolor{colorPrim}{\bfseries(\alph*)}]
	\item $18-7$ : la différence de 18 et 7 ;
	\item $4 \times(9+10)$ : le produit de 4 par la somme de 9 et 10 ;
	\item $(37-5) \div 4$ : le quotient de la différence de 37 et 5 par 4 ;
	\item $5 \times 9+3 \times 10$ : la somme du produit de 5 par 9 et du produit de 3 par 10.
\end{enumerate}